有無人識大學chem

如題

大學chem咩先得格

邊part 先， ochem 定咩先

睇過勢似係上問功課

停課都仲要問功課

巴打我地撞名

係wor , 估唔到丫，係chem post 相遇

問啦問啦

讀過一科Organic Chemistry
完全唔信做咩柒
Skeleton structures

係咪有問題,係就快啲問左先

其實呢道問唔問得功課🥴